麻煩各位老人家投完票後記得右上摺一下小角

如果唔係收唔到米嫁